export default [
    {
        question: "drink",
        answer: "boire"
    },
    {
        question: "say",
        answer: "dire",
        highlight: "I talks",
    },
    {
        question: "laugh",
        answer: "rire",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "smile",
        answer: "sourrie",
        highlight: "She talks",
    },
    {
        question: "know",
        answer: "connaître",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "remember",
        answer: "reconnaître",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "put",
        answer: "mettre",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "(someone) ခေါ်လာတယ်",
        answer: "amener",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "(someone) ခေါ်သွားတယ်",
        answer: "emmener",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "(someone) ပြန်ခေါ်သွားတယ်",
        answer: "ramener",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "(something) ယူလာတယ်",
        answer: "apporter",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "(something) ယူသွားတယ်။",
        answer: "emporter",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "(something) ပြန်ယူသွားတယ်။",
        answer: "remporter",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "sing",
        answer: "acheter",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "prefer",
        answer: "préférer",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "finish",
        answer: "finir",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "choose",
        answer: "choisir",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "အောင်မြင်တာ/လုပ်နိုင်လိုက်တာ",
        answer: "réussir",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "open",
        answer: "ouvrir",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "close",
        answer: "fermer",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "persuade",
        answer: "persuader",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "see",
        answer: "voir",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "walk",
        answer: "marcher",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "hear",
        answer: "entendre",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "climb down",
        answer: "descendre",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "climb down",
        answer: "descendre",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "wait",
        answer: "attendre",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "lose",
        answer: "perde",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "search",
        answer: "chercher",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "found",
        answer: "trouver",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "cut (le poisson, le gáteau",
        answer: "couper",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "wash",
        answer: "laver",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "wake up",
        answer: "réveiller",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "get up",
        answer: "lever",
        highlight: "You talks",
    },
    {
        question: "call",
        answer: "appeler",
        highlight: "You talks",
    },
]